點解道地蘋果綠茶賣咁貴？

成$10-11枝
仲要得7-11先有
不過真係好正

渣ga 平時飲開6.5支
操場野飲機有賣

有幾正呀
飲喜茶仲正

又甜又酸
識飲一定飲津路

超市買平好多 蘋果綠

仲有檸檬綠

但好撚難飲

維他好飲好多喎